有無神人識Disable新版Officescan without admin password??

搵來搵去都係舊版方法唔work,有無好心人幫下手

求大師回應